經常性興奮點算？

喺呵已經有2個sp 仲覺得唔夠
有冇清幫幫手

你巴定絲?

性沉溺好辛苦

真絲

加多個OK ?

Ching都係？

死基佬嫌屎眼未夠闊？

巴定絲？

做雞

我得一個sp 都唔係幾夠喉
你做唔做我第二個sp?

Tg?

巴

但我有女朋友的 介唔介意？

我唔攪有女朋友嘅

交個友 ?

圖？

同感 有三個女朋友都仲係覺得唔夠飽

一齊格劍

Ching 好大食

我有兩個女朋友都唔夠
左手 右手

試下都得姐

你女朋友好慘

無辦法啦佢都唔比我掂